【行動升級】係時候吹起成立臨時政府嘅風氣

白宮聯署已經響各位巴絲嘅宣傳之下只差一萬人就達標
而大家有睇到聯署要求嘅話係要求解放香港
心水清嘅都知冇咩可能，但點解仲要去聯署或者咁多人去聯署呢？
呢個鋪入面就有解釋到

尚餘三萬：解放香港聯署 及 Q&A

Q: 美國點會出兵解放香港呀？邊會有用？
A: 呢個聯署嘅目的唔係真係想特朗普出兵救港，而係製造話題，一個更大嘅請示，說明港人急切爭取自由嘅態度。道理如心理學嘅Door-in-the-Face技巧，先求大，再求細。將極限推高（武力/文化解放香港），其以下嘅請求都變相合理（如外交影響、人道支援等）。特朗普緊係唔會武力解放香港，呢層放心，發起人國師陳雲開初已講明此道。目標只求特朗普可以此聯署作戰術民意基礎，係G20上向中方施壓。

今次嘅運動除左係反送中之外，仲係同中共嘅鬥爭
呢場鬥爭我地犧牲好大，有義士重傷、被捕，以死明志
換黎嘅係林鄭一個黑起塊面嘅道歉，而且之後再無回應
無論如何，我地逼到佢嘅暫緩同埋道歉，確實係得到嘅寸進
但咁樣遠遠未夠，義士仲未釋放，暴動仲未撤回，有上過街嘅人隨時被秋後算賬
我地得寸要進尺，中共嘅鬥爭都係一樣，敵進我退，敵退我進
佢地深明鬥爭之道，所以一直以來都係寸步不讓
如今有裂口出現係香港難得一見嘅機會
g20峰會之前應該要響政治層面升級事件：建立臨時過渡政府
以回應市民四大訴求，以及推進雙普選

時間無多，要得到社會嘅廣泛討論先有機會成事

關於621後嘅行動預測及我地嘅終極目標---最後嘅大和解

連登王巴打嘅文章
不如傾下20號死線到底點做？同一日定第日先升級？

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

小妹可以做到嘅就只有將呢個議題同諗法提出黎

要上大枱要靠各位

推

多謝

二百萬人個日就應該咁做了

而家都未遲

真

中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。------魯迅

push

拆屋效應是一種關於談判的心理學術語。

魯迅（周樹人）在1927年所寫的《無聲的中國》中寫道：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」。這種效應由此而得名「拆屋效應」，也被稱為「破天窗效應」。

假設你想讓某人達成你的一個對你有利要求，如果你直接說出與自己的要求，那麼你的要求也許會被對方壓制下去，最後形成了一個「折衷」的結果。這個提議實際上沒有達到你預期的效果。但是，如果你提一個相對自己想要的結果更大的要求，那麼對方也會調和，但是你可以步步退讓，最後退到自己的要求上，就能達到效果。

exactly係而家嘅情況

只冇泛民總辭才能成立影子政府 但變相港獨 會被震壓

你咪on9啦，依家小朋友玩分地盤，你依家係煽動他人推翻政權啊。講得依啲說話，你唔係比位人入就係on9

靠佢地就死得啦

佢地而家諗緊點贏選戰

唔好激嬲共產黨

你都痴9線，講兩句上下街就無限放大到以為自己無所不能

G 持

大力支持

我有限放大
唔係無限放大
我冇提港獨唔洗咁敏感
臨時政府都可以係按基本法辦事

多謝你地

理念一致 可以互相幫推

邊度？

[解密再開] 香港人要開始有執政意志！

叫得臨時政府已經係違反咗基本法第一條啦

應該係第二條

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

第一條
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

第二條
全國人民代表大會授權香港特別行政區依照本法的規定實行高度自治，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。

唔需要對共產黨咁講規距
符合基本法一國兩制都係手段黎啫
巴打心水要清D

理念一致

同意po主 如果建議成立臨時政府會比人話搞港獨 鼓吹分離 咁永續基本法無疑係最折衷既方案 確保中港係政治上分隔 其實熱城既主張有佢既道理 當時唔入屋只係sell既timing唔岩

你都痴線嘅，根本都唔符合基本法第二條，政府一定要係全國人民代表大會授權㗎

本基本法要改下

不過諗法同熱城有D唔同
成立臨時政府係想折衷五大訴求
完成五大訴求再得寸進尺

我唔知邊個post見到林時正苦真心笑左

授權我地高度自治
冇話授權個政府

我上兩日開過 百幾負皮

甘中酸鹽

大家都想
But not now

講到底藉住呢個建議都係想大家去討論 建立執政意志 談判桌上面主要都係要佢完成五大訴求

願聞其詳

大家一齊討論下

係，應該係第十五條

第十五條 中央人民政府依照本法第四章的規定任命香港特別行政區行政長官和行政機關的主要官員。

臨時政府之所以係臨時係因為不受此限

拆屋精粹

認真

我係讚成（雨革果陣已經成日諗呢樣野）

不過應該好多人未進化到呢個地步

所以咪就係唔符合基本法囉

第四十八條 香港特別行政區行政長官行使下列職權:
51
(一) 領導香港特別行政區政府

有中央授權嘅行政長官領導既先至係香港嘅特區政府

大致上符合就得架啦

洗撚俾共產黨牽住鼻走咩
條文呢D野玩弄下語言藝術就過到關啦
我地嘅敵人咁無恥仲同佢講條文憲法

咁你就唔好話符合基本法啦，唔符合基本法，又喺度顛覆香港政權，你等比人哋落解放軍清場啦

成立嘅話，我就課金

中聯辦都唔取圍點會做啊

推
諗起都興奮

發夢里樣野只能做不能說，要說的時候應該是有了內閣，新立會；現在只能宣傳

Pish

感謝大家

成個連登都顛覆緊中國主權添

結果佢地咪派咗你呢隻傻閪嚟囉

唔到吹到成真

迫人大常委會 立即終止中英聯合聲明條約，收回界限衔以北！！！

睇路

英、美、中三方在香港主權上的分歧，在二戰間一直也沒有得到解決。期間，倫敦方面態度非常強硬，而殖民地辦公室更在1943年7月委任前港府官員麥道高為首席民政事務官（Chief Civil Affairs Officer），並設立一個計劃組，專責計劃香港重光後的發展。至於在日本於1945年8月15日投降後，英國駐華大使薛穆爵士更成功與身在赤柱集中營的前香港輔政司詹遜取得聯絡，著他儘早設立「臨時政府」，代理英國行使主權。

香港所處的戰區本應由蔣介石受降，而他亦在日本投降後，已立即派出部份軍隊進入九龍一帶。可是，由於詹遜已在8月捷足先登，主動地在香港設立臨時政府，再加上英政府的態度十分強硬，命令夏慤全速率艦佔領香港，最終中、美兩國政府皆軟化立場，不再要求英國放棄香港主權。但是在蔣介石的堅持下，英國也作出了讓步，容許夏慤同時代表英國和蔣介石，主持受降儀式。

1945年8月30日，夏慤率領以「HMS不屈號」為首的分遣艦隊駛入維多利亞港，在香港升起了英國國旗，象徵日本正式結束在香港的管治；從那日開始，至1997年回歸以前，港府將每年的8月30日定為重光紀念日，以作紀念。在同日晚上，夏慤又隨詹遜等人到赤柱參加感恩崇拜。

agree

五毛瘋狂負皮好似好撚驚咁

證明依樣先係要害

萬

問題係冇有料既團體有執政意識

根本應該要啦
就算今次撤回
過一兩年佢再搞點算呀
唔通每一兩年就要大型遊行幾次咩

如果美國派隻航空母艦過嚟。我第一個 讚成

連登仔要進化鳥

Push

我都認同大家都好想咁做
不過真係太危險
我認係廢柴
不過逐步嚟啦

G持

見到陳雲國師即刻笑撚左
除左馬後炮同執雞抽水
佢仲識啲乜

pishh

熟讀歷史

又失敗主義...

臨時政府, 咪傻!
想老解出動咩

我不嬲冇睇佢

不過見隔離po講得幾好quote過嚟

可摸以講多啲🙇🏻‍♂️

612係血腥鎮壓
616全力支持被傷害嘅義士
政府對四大訴求置若罔聞
我地有前所未有嘅正當理由成立臨時政府

唔係嘅

我都好認同過咗今次未必有咩機會再嚟過

香港人嘅熱誠維持唔到咁耐

G20各國雲集亞洲都係好機會嚟

冇利益。其他國家唔會彩你。

佢地反駁唔到我地嘅正當性

我都有諗過靠唔靠泛民

但今次運動明顯冇泛民大台更好

如果呢個提議可交到俾大專學界討論就好

中國內亂對美國係好大嘅利益

同某啲敵對國家

其實冇乜可能

但呢一刻香港都亂緊喎

Push ,一起臨時政府成件事唔同哂

不嬲支持

認真post 支持

多謝你朋友發夢吹水

打機係咪玩開 Tropico

想但好難
中國一定唔會放走件到口嘅肥豬肉

所以今次會係我地主動出擊嘅時候